垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20181125

賤種朗條垃圾，對廢柴隊5射先入1
射門113先入10球

聯賽射門仲要係 美斯 2倍

正垃圾

賤種朗
聯賽: 93射9入球 (1球靠12碼)
歐聯: 13射1入球 1紅牌
合共9.4%

美斯
聯賽: 46射9入球 (1球靠12碼)
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共24.1%

美斯嗰part冇左笑笑icon

聯賽射門已超過美斯2倍

想睇埋成隊賤種蝗數據

你啲數據邊到搵 我都想睇下

個%愈來愈高 王騎做到野

王大哥作為牙朗死忠，梗係睇哂每場比賽自己計出黎

數據每場儲返來，每次完場會update

有留意波台都知

我有留意呀 係諗唔到有人真係咁有恆心 咁你咪每場睇曬先知

預左你班垃圾朗迷接受唔到 話人吹

人人都知係真

歐洲大把每場數據統計apps

支那都有個7m

王大哥可唔可以稍作解釋下點解賤種鍠冇左牙朗會係咁輸，而祖有牙朗就係咁贏

真朗迷 好滾動

吓，換左領隊連勝你唔出來講？

9入球5助攻

意甲天王

射門是美斯2倍

琴日有球唔入仲難過入

今季起碼兩三球
真係祖狗意甲超班先唔洗靠佢入波

上輪先係靠佢入兩粒贏返黎

up

前7年呢？又靠牙朗？

上年咪靠牙朗拎左歐聯亞軍囉